班警犬知唔知開槍好撚大獲

恭喜警犬又柒多獲

大盾兵最難做